# ItProject

This project was generated with [Angular CLI](https://github.com/angular/angular-cli) version 11.1.2.

## Development server

1.Запустить http-сервер (пример: https://www.npmjs.com/package/http-server). Выполнить в папке проект dist/[название проекта]:
1.1. npm install —global http-server
1.2. http-server

2. Перейти в браузере по ссылке: http://127.0.0.1:8081/
http://127.0.0.1:8081/clients - страница с клиентами
http://127.0.0.1:8081/transactions - страница с транзакциями